{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028459",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135552032/tongyeong-badanaeum-tong-yeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698983011226&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=227171752&selectedRatePlan=254427787&expediaPropertyId=66704751&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 바다내음"
    },
    "text": "統営パダネウム (통영 바다내음)\n統営パダネウムで宿泊すると、WiFiおよびセルフ駐車の特典が無料で利用できます。ホテルサイズ : 25個の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "パダネウムでの宿泊にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "パダネウムでの宿泊には無料のWiFiとセルフ駐車が特典として利用できます。"
        },
        {
            "question": "統営パダネウムの客室数は何室ですか？",
            "answer": "統営パダネウムには25室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "統営パダネウムの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "統営パダネウムの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は、予約確認メールに記載されていますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設への特別チェックインの方法はありますか？",
            "answer": "宿泊施設への特別チェックインの方法については、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡することで詳細をご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要になる場合がありますので、ご用意ください。"
        },
        {
            "question": "統営パダネウムではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "統営パダネウムではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "統営パダネウムでは無料のWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "統営パダネウムでは客室内および共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "統営パダネウムには駐車場はありますか？",
            "answer": "統営パダネウムには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他、統営パダネウムについて教えてください。",
            "answer": "統営パダネウムでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 519
    }
}